警告你地未完場唔好笑鳩猁狗

燈撚到

樓主猁狗黎，個post 唔好推